我覺得如果有300萬香港人一齊去大灣區生活會改變到大陸

老老實實，以香港人嘅質素同實力，我地去到邊都一定搞得掂，唯獨是香港真係太細。其實我覺得香港都需要搵地方拓展，我哋又有張通行證去大陸， 咁點解唔將大灣區變成我地主場。 如果人口集中曬係一兩個城市，例如珠海，中山。 到陣時我哋就好似伊斯蘭教咁，向政府要求呢樣又要求嗰樣。 如果唔回覆，又整個200萬人大遊行。到時政府都要跪低。 我哋可以整個獨立經濟體， 例如香港人國際學校，香港人醫院， 香港人食市，再要求香港人做省長，市長。 達致大灣區就是香港，香港就是大灣區。我覺得會work。

同意，由樓主做起

訓醒未

笑撚左，反送中反得咁辛苦然後自己送自己中

大灣區只係樓豬既中轉站，新疆集中營先係樓豬既歸宿

港豬黎講樓豬真係極品

你帶班藍絲去啦

入到去等排被活摘器官

真假難分

起底 完全封鎖
弱智嚟講樓主都算頂尖

你先

咁你快啲去

我有個更好嘅建議
就係直接取代共產黨，香港接管整個中國大陸
向全世界回收地球上所有五毛粉紅拎去屠場整做豬餿
廢老全面實施強制性安樂死
起個再教育營專係俾港共警察同高官，然後市民有得網上book時間私了佢地

拉

Block得

人多就安全

唔好意思
我只想說，我理得大灣區陸沉啦！
香港唔變就好了！

做埋新主席

你先。

現在這麼多浮屍、跳樓，你救到你再來說